An fabricație: 2015
Producător: Opel
Model: Corsa
Caroserie: Hatchback
Transmisie: 5 viteze manuală
Carburant: Benzină
Stare: Puțin folosită
Locație: Chiajna
Putere: 70 CP
Tracțiune: Față
Motorizare: 1.2i
Culoare exterior: Gri
Culoare interior: Negru
Consum combustibil urban: 6.7 l/100 km
Consum combustibil extra-urban: 4.6 l/100 km
Consum combustibil mixt: 5.4 l/100 km
Emisii CO2: 126 g/km
Tipul de combustibil: Benzină
Accelerație 0-100 km/h: 16 sec
Viteza maximă: 162 km/h